第一次買Mac book有咩要注意？

考慮緊MBA 2018定MBP13’ NTB
除左價錢兩部整係差五百
有咩分別？
上蘋果比較完都未落到決定

Storage一定要256

姐係你自己比較完都睇唔到分別?

只係上網文書就mba 唔使諗

睇到
但落唔到決定

暫時唔清楚兩部個性能上既分別

開PO前追下PO啦
打死都唔好買MBP13' NTB,個KEYBOARD係第二代蝴蝶結構,唔驚係咁入塵搞到壞KEYBOARD就去馬啦
一係MBA2018一係MBP13' 2018($14,XXX個部)

有追緊 但有啲仲未睇得明

注意你夠唔夠錢

開得post問 預左萬二到

考慮下買唔買埋Apple care

budget 好似有啲少
如果買apple 野

你買黎做乜先,又因為咩考慮所以一定要256?

128 其實用落會好慘
有budget一定上256

我有部全新Mac book pro 13inch 256gb 2017 space grey 放，只拆過包裝膠check 機，未用過
17年9月買，連3年apple care
放$9000
有意tg

nTB最怕係塊kb出事
雖然買機後4年內係可以返Apple搞
不過用用下突然有sticky keys真係會用到火都黎

MBA問題在於效能太弱雞
Y版U嚴格黎講係M系既產物，只不過掛名掛i5
另外就係個moon，睇下P3對你黎講緊唔緊要
單純睇片文書當然冇問題
如果會執相/剪片/其他content creation
P3moon係一個大優勢 而且nTB既CPU都強唔少

呢兩部我個人會揀MBA
覺得佢效能唔夠就直上18MBP
要買MBP又想平就咪撚買

真係唔應該揀mba
呢個價呢個spec
唔值
直接上mbp

好詳盡 謝巴打

睇 mac post 置頂

開three fingers dragging，改setting改到自己鍾意為止

有乜睇唔明，講到咁明

macbook呀，記得買個殼，特別係底殼，銀色面花咗你會好肉赤

check下有無死點個d

擺左一年兩個月冇郁過
你check下電池仲充唔充到

touchbar 機比較唔實淨⋯5cm 鄧一鄧都爆touchbar

萬二budget不如買部翻新2018mbp啦